重新講一聲晚安

睇mv會喊

還需苦苦掙扎過

阿爸仲健在，但睇親諗起以前點樣唔明白佢，到依家分隔兩地無得見，都會眼濕鼻又酸